{"get": "fixtures", "parameters": {"id": "204356"}, "errors": [], "results": 1, "paging": {"current": 1, "total": 1}, "response": [{"fixture": {"id": 204356, "referee": null, "timezone": "UTC", "date": "2014-03-02T20:00:00+00:00", "timestamp": 1393790400, "periods": {"first": 1393790400, "second": 1393794000}, "venue": {"id": null, "name": "Estadio del Rayo Vallecano (de Vallecas Teresa Rivero) (Madrid)", "city": null}, "status": {"long": "Match Finished", "short": "FT", "elapsed": 90}}, "league": {"id": 140, "name": "La Liga", "country": "Spain", "logo": "https://media-2.api-sports.io/football/leagues/140.png", "flag": "https://media-3.api-sports.io/flags/es.svg", "season": 2013, "round": "Regular Season - 26"}, "teams": {"home": {"id": 728, "name": "Rayo Vallecano", "logo": "https://media-3.api-sports.io/football/teams/728.png", "winner": true}, "away": {"id": 532, "name": "Valencia", "logo": "https://media-2.api-sports.io/football/teams/532.png", "winner": false}}, "goals": {"home": 1, "away": 0}, "score": {"halftime": {"home": 0, "away": 0}, "fulltime": {"home": 1, "away": 0}, "extratime": {"home": null, "away": null}, "penalty": {"home": null, "away": null}}, "events": [{"time": {"elapsed": 57, "extra": null}, "team": {"id": 532, "name": "Valencia", "logo": "https://media-3.api-sports.io/football/teams/532.png"}, "player": {"id": 47489, "name": "M\u00edchel"}, "assist": {"id": 580, "name": "Jonas"}, "type": "subst", "detail": "Substitution 1", "comments": null}, {"time": {"elapsed": 59, "extra": null}, "team": {"id": 728, "name": "Rayo Vallecano", "logo": "https://media-1.api-sports.io/football/teams/728.png"}, "player": {"id": 47537, "name": "Tito"}, "assist": {"id": 47377, "name": "Arbilla"}, "type": "subst", "detail": "Substitution 1", "comments": null}, {"time": {"elapsed": 60, "extra": null}, "team": {"id": 728, "name": "Rayo Vallecano", "logo": "https://media-2.api-sports.io/football/teams/728.png"}, "player": {"id": 70570, "name": "J. Larrivey"}, "assist": {"id": 105057, "name": "R. Ra\u0163"}, "type": "Goal", "detail": "Normal Goal", "comments": null}, {"time": {"elapsed": 70, "extra": null}, "team": {"id": 532, "name": "Valencia", "logo": "https://media-2.api-sports.io/football/teams/532.png"}, "player": {"id": 47520, "name": "Portu"}, "assist": {"id": 10582, "name": "Vin\u00edcius Ara\u00fajo"}, "type": "subst", "detail": "Substitution 2", "comments": null}, {"time": {"elapsed": 74, "extra": null}, "team": {"id": 728, "name": "Rayo Vallecano", "logo": "https://media-1.api-sports.io/football/teams/728.png"}, "player": {"id": 70570, "name": "J. Larrivey"}, "assist": {"id": 31626, "name": "S. Longo"}, "type": "subst", "detail": "Substitution 2", "comments": null}, {"time": {"elapsed": 86, "extra": null}, "team": {"id": 532, "name": "Valencia", "logo": "https://media-2.api-sports.io/football/teams/532.png"}, "player": {"id": 35534, "name": "E. Vargas"}, "assist": {"id": 49871, "name": "Jo\u00e3o Pereira"}, "type": "subst", "detail": "Substitution 3", "comments": null}, {"time": {"elapsed": 87, "extra": null}, "team": {"id": 728, "name": "Rayo Vallecano", "logo": "https://media-2.api-sports.io/football/teams/728.png"}, "player": {"id": 47468, "name": "Rub\u00e9n Rochina"}, "assist": {"id": 6855, "name": "Ra\u00fal Baena"}, "type": "subst", "detail": "Substitution 3", "comments": null}], "lineups": [{"team": {"id": 728, "name": "Rayo Vallecano", "logo": "https://media-3.api-sports.io/football/teams/728.png", "colors": null}, "startXI": [{"player": {"id": 46647, "name": "Rub\u00e9n", "number": 13, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 41642, "name": "Z\u00e9 Castro", "number": 18, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 105057, "name": "R. Ra\u0163", "number": 6, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 47537, "name": "Tito", "number": 2, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 47534, "name": "G\u00e1lvez", "number": 5, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 104980, "name": "Roberto Trashorras", "number": 10, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 48, "name": "Sa\u00fal", "number": 22, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 70570, "name": "J. Larrivey", "number": 20, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 41312, "name": "Bueno", "number": 23, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 30512, "name": "Iago Falqu\u00e9", "number": 24, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 47468, "name": "Rub\u00e9n Rochina", "number": 16, "pos": null, "grid": null}}], "substitutes": [{"player": {"id": 47377, "name": "Arbilla", "number": 21, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 31626, "name": "S. Longo", "number": 12, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 6855, "name": "Ra\u00fal Baena", "number": 4, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 116826, "name": "Cobe\u00f1o", "number": 1, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 51294, "name": "A. Bangoura", "number": 7, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 46827, "name": "Adri\u00e1n", "number": 8, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 47554, "name": "Adri Embarba", "number": 32, "pos": null, "grid": null}}], "coach": {"id": null, "name": null}, "formation": null}, {"team": {"id": 532, "name": "Valencia", "logo": "https://media-3.api-sports.io/football/teams/532.png", "colors": null}, "startXI": [{"player": {"id": 10151, "name": "Diego Alves", "number": 1, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 104780, "name": "P. Senderos", "number": 4, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 1480, "name": "J. Mathieu", "number": 22, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 1560, "name": "Barrag\u00e1n", "number": 19, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 96798, "name": "S. K\u00e9ita", "number": 11, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 447, "name": "S. Feghouli", "number": 8, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 47489, "name": "M\u00edchel", "number": 24, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 258, "name": "Juan Bernat", "number": 14, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 47520, "name": "Portu", "number": 30, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 35534, "name": "E. Vargas", "number": 17, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 21, "name": "Paco Alc\u00e1cer", "number": 16, "pos": null, "grid": null}}], "substitutes": [{"player": {"id": 580, "name": "Jonas", "number": 7, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 10582, "name": "Vin\u00edcius Ara\u00fajo", "number": 25, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 49871, "name": "Jo\u00e3o Pereira", "number": 12, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 47457, "name": "R\u00faben Vezo", "number": 3, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 1693, "name": "V\u00edctor Ru\u00edz", "number": 5, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 18835, "name": "Guaita", "number": 13, "pos": null, "grid": null}}, {"player": {"id": 46797, "name": "F. Cartabia", "number": 28, "pos": null, "grid": null}}], "coach": {"id": null, "name": null}, "formation": null}], "statistics": [], "players": []}]}